[重要]區選贏後路向交返畀議員傾，呢度主力留返畀抗爭協調

大家都知我哋香港人冇乜大本錢
所以所有力量都要有效運用
泛民爛泥要用，侵侵仆街都要用
法輪功有共同敵人都用.....

但係宜家區選完咗
我哋呢度圍爐區選贏曬，諗議會未來
一D用都冇
人哋泛民組織埋一齊
叫做有自己大台
佢哋有更大力量更大資源傾
有意見請直接send畀議員
或親自上門討論
呢度傾又唔知佢哋有咩特殊資源
又有咩難處壓力
反而洗自己版

宜家勇武攰嘅攰傷嘅傷
和理非氣勢如虹就要集中諗接力
守住度氣
等勇武回足氣
區會立會和勇國際多管齊下

集中返傾D我哋既了解又做得到嘅行動
多D留意各地媒體風向預測 Big brother 行動
準備多幾手反制措施

唔該